立法會三讀通過惡歌法

Source: Now RTHK iCable

肯認輸未?

收皮啦五毛狗

嚟了

以後唔可以噓國歌

泛民已經盡哂力respect

尋晚，你老婆陪我瞓覺

意外咩

以後一集會叫口號，狗就播國家歌旧，唔唱即拉

咁係咪贏咗 收皮啦連登仔

根本0反抗 預左會過

國安法都黎 國歌法算9數啦

係咪又係鄭虫泰 廢權票

係咪唔唱支那国歌都拉

利申： 唔識唱

全民入集中營再教育

嘩 咁我地咪要好憎泛民議員囉 係咪呀分化撚

佢唔投票，夜晚出黎話問過d咩咩法律意見，之後直接立法都重得

Back up

[思想武裝]我們不妨功利一點看待｢六四｣

唔喺對泛民有期望呀？𠳔哋最叻關鍵時刻轉軚

蟲泰投左咩票

WFC

國安法通過左都冇人理啦

無知一問 下年如果有35+
再草案廢除國歌法得唔得

on9
block

我估到612 2.0 冇可能重現，對家都防備晒。

國歌法 二讀 三讀都過埋，612 2.0 完全冇影

又引撚晒啲五毛狗入嚟

相關案例 編輯

2017年11月14日，內蒙古自治區赤峰市寧城縣一名王姓網絡男主播利用快手平台以惡搞形式演唱《義勇軍進行曲》，隨後被網友指出違規，並遭到舉報。2018年10月30日，寧城警方在官方微信公眾號發布消息稱，已對該男子處以行政拘留15日[53]。

2018年10月7日，虎牙主播「莉哥」（本名楊凱莉）在直播過程中，篡改國歌曲譜，以嬉皮笑臉的方式演唱國歌第一句，並將國歌作為自己「網絡音樂會」的「開幕曲」。10月10日，虎牙發布通報，稱其行為違反了《中華人民共和國國歌法》中奏唱國歌時應當舉止莊重的相關規定。對此，虎牙平台決定即日起封禁主播「莉哥」直播間，凍結主播莉哥直播帳號，下架全部相關影像作品，並對其進行整改教育[54]。10月13日，上海靜安警方通報，已依法對楊凱莉處以行政拘留5日[55]。

為配合國歌，不願做奴隸㗎(香港)人民站起來了

未

收皮啦

我就認輸了

點解唔逆向思維諗下 曱甴想發難就播先

當日香港人選到出黎嘅議員唔係宣誓個陣玩嘢唔會輸到咁難睇

認你老母臭閪，支那狗

一齊和南亞狗上堂

選撚到 dq曬

大家都係二等公民

過到下年先講喇

樓豬呢?去咗邊 係咪駁唔到

接受現實啦
運動已完
上年蒙面法嗰個出撚晒黎
今年國歌法 國安法 無動於衷
仲抱咁大期望做咩

唔再睇香港波

咪繼續推上所謂國際慢慢等美軍出兵救

奏左先入場囉

香港特別行政區立法會議員根據本法規定並依照法定程序提出法律草案，凡不涉及公共開支或政治體制或政府運作者，可由立法會議員個別或聯名提出。凡涉及政府政策者，在提出前必須得到行政長官的書面同意。

咁黎明咪好大鑊

泛民投左幾多票反對？

不了，攬炒香港足總自己叫習近平睇啦

麻煩圈好少少，唔該

你話阿泰無衝還無衝，唔好屈佢投支持/棄權票。

其實唔洗理 根本無care過 我亦都唔會唱 倒不如推行動ok

咁你個唔即刻係街唱返下先慶祝嘛

香港人醒喇

咁撚貴

係
根本無得反抗

國歌法。過馬路。要小心。停

在尖咀比狗殺的錫克教教徒係咪你兄弟

個個揸住個兜

泛粉要失望了 得鄭松泰投反對票 不過都當睇唔到架啦

似乎係

泛狗其實即係何撚叻 個種人

接你老母

所以幾時都話有咩選民就有咩代議士，咁都叫盡左力
淋臭水既30分
其他全部0分

報仇？